沙田手足想自殺有冇現場人士講返而家情況？

隔離post 樓主想自殺
個post 應該爆左

呢一句已經係樓主最後一句說話
請問係咪有在場手足？
可唔可以講下而家情況？

我有社工朋友依家去緊睇一睇
樓主只想同你講我哋呢度嘅人都在乎你！

原post

準備跳樓 係之前有咩想問就問

麻煩在場手足講下樓主而家情況點

唔該大家幫手推
救人啊

唔該幫手推到在場嘅手足見到

推

P推

Pish

pish

大家集中去呢度

救沙田想自殺手足！在場人士講下咩情況？

個po end左😭 冇得留言

係呀所以我開個新嘅
同埋想在場人士講一講個情況

救沙田想自殺手足！在場人士講下咩情況？